烈士為港犧牲，港人唱歌摺紙

老衲叫馬賭雞

見到你冷嘲熱諷理應屌鳩你，但係你又冇講錯呢下先仆街

我鬧鳩你我自己都唔好意思

...老閃認同

sad but true

(請承認自己的無能) 幫全香港被罷工的事前準備細節及討論

知恥近乎勇。

手足只係condom，議席最重要。

勇武抗爭，返工至真

老躁認同

食狗肉洩憤

駁唔到